有無人食過明治嗰隻吉士焦糖布甸

7-11?

日本應該有好多

7仔 ok 惠康 百佳 citysuper 睇過都無

明治布丁係AEON見過, 唔知有冇你想要果隻

一田？

apita有好多款，但原來明治嗰隻都幾貴，$39.9 三盒，大盒嗰啲就一盒廿幾蚊
有啲其他牌子就便一半
反而aeon無明治、無乜款
一田屋企附近無，要遲啲出去望下先

森永都停產左。。。